香港航空 2 月起停飛溫哥華、天津、胡志明市

執柒左佢啦

比多少少時間啦

有國家隊救

乜仲有人搭香港航空？

國家幫得邊個

啲空姐好撚正呀屌

無晒長線

而家長途都冇，咁而家D 350係唔係得個擺字

轉型做妓寨

D空姐勁撚淫

成蟲大哥都話正

有兩三部長泊Haeco
識鬼整咩大陸佬

佢淨係做d港豬日本線可能都有得做，其他真係無撚人搭

咁又唔好咁, 果度都有手足

党有咗CCTVB, 仲使乜救CCATV

天津咁爆都停...似唔夠機飛

Push

架架都aog壞晒，整又貴，唔整俾泊位費又貴

海航收皮喇?

佢啲350長期都擺嘅

多謝成蟲

係咪租機比人收返哂？

無錢入油